點算...我對呢條女完全零抵抗力

洗唔洗哄到咁近

好快💓

表白sana❤

我戀❤️她了

I am the once

我係once呀屌！

超可愛超qq

55 佢成日姣我

佢好女仔來

是❤️ 佢琴晚帶咗我去usj

之後呢

之後我哋唔到搵你同子瑜

你兩個自己去咗玩呀

等咗你哋一陣...牙紗打唔通畀子瑜
之後我哋自己去玩

個心停咗一陣

真係heart shaker

你哋玩咗啲咩

菊梓喬呢？

過山車，佢係咁捉住我

有肺炎風險不了

搵佢有事？

隔住個mon帽事的

好想同佢一齊玩

等肺炎完咗一齊再去

Btw 你哋琴晚去咗邊

遲咗起身
喺床上面瞓咗成日

你琴日同子瑜一齊？

是
我們冇較鬧鐘
遲咗起身

好撚厚妝

唔怪之得打唔通，仲以為你哋出咗事
你哋琴晚玩咩咁攰

是但啦 靚米得

你諗緊啲咩

完全諗唔到你哋玩咩

唱K唱通宵

你哋咁乖
子瑜唱歌好唔好聽

拉

超好聽

有冇機會solo

希望娜璉solo先

你喜歡三歲？

三歲忠粉❤

佢是不是你女友

姐姐

睇睇醫生好

第一次知你有姐姐

她就是我的良藥❤️

姐姐feel正喔❤

仲有邊個係你姐姐❤️

佢唯一❤

佢有冇爆twice料畀你❤️

冇
佢好口密❤

咁好
佢係twice同邊個最fed❤️

多賢❤

班連登仔成日話佢哋不和

佢哋都唔識真人

咁個幅西面gif 點解釋

邊幅

冇save

都係d人屈佢哋㗎啦

我信你❤️

嗰時子瑜同我一齊

大佬話子瑜同佢訓

佢哋真friend❤

我哋都係❤️

是❤
夜了
要睡了
goodnight bbg

好❤️
早抖
Goodnight bbg

樓主阻住行動post上熱門 拉

哄咁埋擺明想俾我顏射

你條青瓜成日搞事 其實想我貼bp ?

米癲拉
呢啲機會唔是俾你

知我係once 就反我

好想放條撚入佢口

係CUT就CUT埋啲腳趾仔出黎啦

米色拉
佢正經女子

個focus係佢個樣

愈正經就搞到佢變唔正經
有咁淫得咁淫

唔合格 要拉

下次畀張好少少

我一陣會調教佢

而家畀你

比帽你戴

唔會，我24小時係佢身邊

臭雞一隻

佢勁香❤️
不是雞❤️

block鳩你 成日po埋曬呢啲咁嘅嘢，啲女仲要唔撚靚 屌你老母

下，啲女咁正都唔啱

好啲
扣少你50分啦

唔畀咁多你啦
怕你追我條女

お願いそばに置いてね
いまはあなたしか愛せない

いのちさえもいらないわ
だからお願いそばに置いてね
いまはあなたしか見えないの

搵我

做咩冒認我女友

no sana no life

我❤️她

這一生 也在進取 這分鐘 卻掛念誰
我會說 是唯獨你 不可失去

你係hana唔係sana

年度最佳笑話

呢張真係好仙氣
用左兩年

Ching 好長情

一望你 眼裡溫馨已通電
心裡邊 從前夢一點未改變

？

突然一個冷震……

點解.....

唔知……

好空虛......

妳偏看透內心苦惱
妳以愛將心中空隙修補
使這片風 願做妳的俘擄

踏著腳在懷念昨天的妳
夜是滲著前事全揮不去

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

不推文

聞到口臭味

生活淡淡似是流水
全因為你變出千般美
全因為你變出百樣喜

有心人

未訓

瞓唔著

聽日唔洗上堂咩

唔洗
你又未瞓?

無心睡眠

今晚希望夢到TWICE

希望今晚夢到你

you so sweet

見唔到你 個夢就無意義💔

唔撚想喺熱門見到呢啲post呀
自己打飛機啦屌

no bbg no life

淨係睇熱門

Bbg 你幾點前要入睡

三點

仲有13mins

咁你快啲肺炎死

12mins

cc9班人好嬲

班死傻閪

都唔知有咩好嬲

上個連登都咁認真

驚死人霸左佢哋個熱門位置

當班弱智吠就啱

我都費事理班友

班P牌狗
規舉都未識就周圍吠

P牌=白卡

條女成個弱智咁

起碼做番排cd rom先啦
成班唔識嘢學人答嗲

弱智都做到一線女團

Bbg 3:00了 你訓未

泰妍屌打Sor

瞓啦
goodnight bbg

Goodnight bbg

起你面前屌佢一鑊勁既

死雞蟲自重啦

J出尿

送塊尿片俾你

嬲了

已經屙左 冇用了

唔嬲❤️

留返下次用

好人一生平安 執定野上天堂。🥰

我一直係天堂

唔係下化

但我係人間

我成日落人間搵你

甜𠹌到

仲未sleep?

邊B話想同我sleep

唔嬲唔好玩

嬲你唔落

咁搞你條女

林超越和柳岩屌打佢

英妹呢

我切你JJ

睇下你快定我屌得佢快

我屌打你

我後入你最快

可惜韓國娛樂圈。。。無好下場

有我唔洗驚

me too，點解香港冇呢啲女仔？

你未遇到

突然間想唱呢首歌

夜裡做了美麗的惡夢
想清醒我卻抵不過心動
夢里你是無底的黑洞
我無力抗拒失重

好L正

你遇過？

首歌？

小妺正是

點解佢唔去拍av

因為佢唔想畀你睇

男扮女真係咁好玩咩？

真絲

係當今第一女團

好假

香港大把口啦。。。娛樂圈=
香港點會無

Twice世界第一

垃圾 post 拉

咁睇你得唔得

我冇嘢好睇的

我知呀臭雞

好撚樣衰，師兄你係咪盲？

你先係臭雞

識撚咩傻鳩

6uo

掉轉隻字好好玩啊？

痴線架 又上熱門

pull

一睇就知係公關公司做架啦
睇唔係問題
不推文回覆都識用掛？
每日咁撚多抗爭同疫情資訊
硬係有一兩個正唔正既圖po上熱門
不推文都唔識用 話你呀 蠢撚過豬

好委屈呀？ 咁入黎睇完唔該推上熱門正視聽啦屌

都已經半年 剩係識睇熱門 咁開咁多個台為咩

Cc台細路仔咁撚惡不如叫連仔del撚哂d台佢好無？
熱門淨係可以有抗爭同口罩post

定你覺得推到上熱門就光復到香港 黑警會死撚哂？

利申5毛分化撚阿sir pr公司 夜晚帶風向

想講埋 最後一樣
不推文依個功能係唔會完全阻隔到啲post唔上熱門
試過好多post9成不推文都照上熱門
因為熱門個計法唔係淨係靠推唔推
好心就有啲獨立思考 唔好人云亦云亂咁屈毛啦

可以撳人時事台 有分台熱門
因為admin一早已經話主熱門唔會單一化
已經加多咗位俾時事台嘅post上
如果其他台一上就屈人係五毛 問題係咪喺屈人嘅人同設計熱門點計嘅人身上？

推

平時一日三餐食開屎？

同你食個啲一樣

淨係聞到好大陣粉餅味

普通咋喎B仔

我鍾意咪得B仔

WJSN延靜說一開始和Sana並不親，因為WJSN的經紀人跟TWICE的經紀人是親故，所以sana非常直球地跟經紀人說想跟延靜變親，所以聖誕節那天是她們第一次單獨見面。

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

睇咗啦

請善用不推文

就係唔用

吹呀

本身想入黎屌尻你出垃圾post又上熱門
不過見到sana就放過你一次

傻咗咩 高汁post嚟

好令.

你都係.

覺得hana>sana

整容樣

覺得Diana>hana

都係好女仔+唔係臭雞 打和

層主超好人❤️

你點搞其他人我唔理，總之唔好搞到禾希同禾奈就得啦
利申：kpop界藍絲

希希奈奈我frd子嚟

死開啦，無人同你做朋友啊

我大把日本frd 子 我同佢地成日交流

走開啦 咪撚傳啲武漢肺炎過嚟

你咪亂講野!

唔戴口罩逗咁埋 差啲想一巴車落去

唔使咁緊張 逗落我度姐

今天憶當初
我只愛你一個
心裡有句說話
要對你說清楚

民主就係咁
sis 撐你

多謝G持

想屌你隻臭雞

我隻臭雞就係你

你呀媽對波罩你呀

媽的貢丸

娘娘幾時派軍糧

你要咩軍糧⋯⋯

J圖

但唔係要果隻臭雞

你要邊個先

你

原來都係臭雞

臭你個頭

咁豬收返埋啦

我BB豬❤️

你做咩搞我老死

我女朋友

唔通我哋係襟兄弟

搵返泰妍啦你

白滑

好癲日日食我d精食到咁白，比佢chur乾了

你仲癲

我cls

你唔好咁色情okay?

想色情你呀BB

又話我臭雞而家又想色情我

教訓臭雞係我天職

等我教訓你呢隻臭雞先

講我台詞jm9,訓先聽日先再教訓你隻臭雞

你聽日就知味道

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

好撚樣衰

同你一樣

以為喺cat girl

哈哈

一枝卸妝水倒落去再蚊走埋佢啲假眼睫毛

好暴力

唔關你事唔好搭嗲

jeng

Ching sick ball

Hi 臭雞